[admin 求救] 俾同事發現咗 可唔可以幫手del post

啱啱唔小心drop左公司個table 你問我答

Admin救命呀

OK架啦 你可以轉行架啦